紅色大台警報

班撚屌政客開始露出真本性，各位小心被屈係鬼

黑色啦仲紅色

聽到5:0論真係嬲撚到震

明明乜柒都未得到
呃鳩人話贏撚左

不撤回不撤退

好多人仲用緊高水平自律遊行同鄺仔打飛機㗎
聽日Gphone 出埋嚟仲精彩呀

究竟可以點樣保護勇武派又唔得失啲和理非

唉，無撚得救

可以點做？

無嫁
聽到有人講5:0果d言論咪stop佢
有咩點做

班議員用咪講，萬人歡呼
已經灰鳩左

屌你第一日識泛民咩 我聽到5:0都嬲撚到震
但係不得不說和理非有佢地作用 你係勇武咪當聽唔到囉
反正佢呢啲說話嘅受眾都唔係你

5:0